[突發] 正話有囡囡send個心心emoji過嚟 係代表咩意思??

❤❤❤

想俾你屌

進展得甘快😅

冇乜意思

佢想屌你

禾刀鼓島🤢

吾系甘牙😰😅

Send錯🙏🏻🙏🏻

on9渠刀吾尚lin燈